"Mijn eigen John, weet je, dat na eens goed geneukt te zijn, de hindernis hole is mijn voorkeur, dat wordt begrepen. "
Zij stonden daarom op, en oom, die zichzelf van de roede voorzagen.
gewenste tante om op de rand van het bed te knielen en haar te presenteren prachtige achterkant die eerlijk uitsteekt voor zijn berken.
Dit zij onmiddellijk deed, en direct voor mijn ogen, had ik een volledig front uitzicht op haar glorieus grote wijd open kut, en al het roze bruin _aureola_ rond haar charmante bodemgat, waarover de kleine kermis Ringlets toonden in grote schoonheid.
Ik hoef niet te zeggen dat mijn eigen John Thomas was in alle trots en rijkdom van het prikdom en klaar om mee te barsten opwinding.
Mijn oom nam de staf in de hand zodra tante er was positie, en zichzelf op één kant plaatsen, terwijl zijn linkerhand passeerde onder haar buik om haar clitoris af te koelen, had hij zijn rechterhand vrij om toebrengen van elke hoeveelheid opkloppen.
En, ik moet zeggen, noch een noch de anderen hebben de roede gespaard; ze legden het op de juiste manier vast, maar trokken nee woord of teken van klacht.
Mijn tante begon al snel haar kolossale te wringelen achterkant, op een manier om te laten zien hoe opwindend de berk voor haar was.
Haar prachtig romige witte huid begon het scharlaken bloed te zien snellen naar de oppervlakte onder de ontvangen infliction.
Hoe roder het werd, zo deed de duidelijke kloppende beweging van haar twee luisteraars orbs nemen toe, totdat oom ook toonde hoe de glorieuze aanblik was het stimuleren van zijn minder gemakkelijk opgewonden systeem, door de verstijving en opstand van zijn pego.
De hand van tante gleed ernaartoe en werd gezond vertrouwd zijn met zijn gewoonten, verklaarde dat het net zo klaar was als zichzelf.
Haar lichaam in de lengterichting, maar nog steeds op haar knieën, de dokter krabbelde achter haar op en bukte eerst het schuim op haar kut, want ze had al een keer doorgebracht; en dan, zijn tong rond rollend de mooie inkeping leidt naar haar heerlijke bodemgat, hij stoot het erin zo ver als hij kon.
Toen ging hij op zijn knieën staan, hij stortte eerst zijn heel goede pik in haar kut voor twee of drie schuift, en trekt het vervolgens goed gesmeerd naar voren, presenteerde zijn punt haar prachtige ondergat, en stortte het naar het gevest bij een enkele stuwkracht.
Tante huilde en trilde van verrukking terwijl ze voelde dat het binnendrong voor haar eigen ingewanden.
De dokter, tevreden voor het moment, lag doorweekt in de voortreffelijke druk waarop tante's sphincter ani_ van toepassing was zijn blije pik.
Hij keek neer op haar glorieuze billen, hanteren ze met duidelijk plezier.
Ik zag de tante's hand stelen naar haar kut, en kon waarnemen dat ze actief bezig was haar clitoris te kuisen.
Ze riep kort naar oom om niet zo lui te zijn, maar om de heerlijke bewegingen die ze van hem verwachtte.
Hij deed het - zij deden; en zo'n opwindende scène was het om dat te zien prachtig een vrouw met zo'n machtige achterkant in alle pijnen van plezier dat ik niet langer kon uitstaan, maar mijn barstende lul greep in mijn hand, twee of drie snelle bewegingen op en neer en strak grijpers van de schacht, gebracht op de extatische vervoering van zo wulps een uitgave die ik eigenlijk flauwviel en zwaar op de grond viel.
Het was 1975.. gelukkig dat tante en oom zo fel verloofd waren met een aardbeving misschien het huis hebben geschud zonder dat ze zich ervan bewust waren.
